點解咁鐘意飲酒

明明飲酒就係一樣辛苦事黎
點解啲人晚晚都咁鐘意出去飲酒
明明High得果一陣